有冇會考生仲讀緊書？

讀緊pt degree

讀緊hd 最後一年

嚟緊九月先y1

巴打有啲野想問你 可唔可以留tg

烏大龜

你問會員十卜Ching會好啲

柱仔

2010ce
兜兜轉轉入左三大
今年岩岩grad而家讀緊mphil